有冇人覺得周柏豪嘅歌幾大鼓勵？

我講嘅係無力挽回
如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有

無力讓光陰折返 別徒添內疚

遺憾已晚 哭泣聲不夠壯膽
前事已過 你也別妄想推翻
從今開始 不讓憾事循環

如能在過程裡 參悟另一種祝福 彎彎腰
笑納這段變幻人生 不會那樣痛
賠了太好 期待更好

聽住喱首歌，我覺得可以慢慢放低，祝福就好

利申：琴日畀人飛

原因好長

首先，講明先，佢16歲，我19歲，我明白大家思想唔成熟。

有晚佢嚟我屋企瞓，之後佢叫我去斟杯水畀佢，然後我咁啱見到佢del緊同另一個男仔嘅whatsapp紀錄，之後我問佢點解要咁做，佢話唔想我問三問四，del咗我唔知就唔駛煩…

但係我覺得大家應該坦白，唔係身有屎都唔駛del，直接解釋即可

之後我想佢同我道歉，因為我覺得佢呃咗我，佢唔肯，我發脾氣佢唔理，同佢講乜嘢都唔應，扮聽唔到，咁本身我嬲緊，咁緊係好燥，所以我就攞咗佢條頸鏈，想迫佢理我，之後佢就嬲我，就話要走同攞翻條鏈，我唔想佢走，所以我收埋條鏈之後就撳住佢，佢就係咁反抗，之後佢撼頭埋牆，佢知我care佢，所以想借此迫我畀翻條鏈佢，之後佢撼到暈暈地就瞓咗，咁我都照瞓啦。

之後佢突然間又發癲醒咗，係咁喊，叫我畀翻條鏈佢，我廢事佢煩，因為我好眼瞓，所以我畀翻咗佢，跟住佢又瞓咗，瞓瞓下佢又無啦啦係咁踢我打我，我問佢咩車 佢話好熱，我問佢想點，佢話：「你畀我走咪得囉」，咁其實我本身已經想畀佢走，我已經知我好過份。

咁我唔記得咗咩事（好似係同我講分手），佢走嗰陣又激嬲我，我嬲到扯斷咗條鏈，攞咗上面個牌仔，佢好想要翻個牌仔，咁我唔畀，除非佢同我道歉，之後佢一怒之下就話：「算，我走」，咁我就唔阻佢啦，因為我知佢一定會想要翻個牌仔，咁佢走咗之後，果然好快whatsapp翻我，叫我畀翻個牌仔佢，同埋佢話要攞翻走啲嘢，之後佢攞攞下佢啲書（佢之前借畀我睇），突然整爛咗我之前同佢一齊喺山頂整嘅蠟像手，我勁撚嬲，之後打咗佢幾下，打到佢眼鏡都爛咗小小（唔係鏡片），之後佢嬲到走咗…跟住佢就好憎我…話對我有心理陰影，原諒唔到我…
對唔住…我知你哋一定會話我好仆街，我認我係仆街。我真係好愛佢，但係我覺得佢背叛咗我，所以我先咁嬲，8月28佢生日，我想約佢，佢話約咗老母，但嗰日睇佢同嗰個男仔whatsapp，見到佢想約出去慶祝…所以我勁嬲。

之後琴日朝早佢話原諒咗我，仲同我出街好地地，好正常冇乜事，然後我琴晚約佢今日一齊食早餐佢都話好，之後佢朝早六點幾打嚟，同我講佢唔想食，我就有少少嬲，不過算啦，佢話事啦，之後我今朝醒晒，再問佢原因，佢話因為佢仲係原諒唔到我，咁你琴日又扮冇事…係咁畀假希望我…我好愛佢，但同時又好憎佢，我唔知點。

不過喱家已經分咗手，所以我好sad，好想喊，我知大家都會覺得我打女仔好仆街咖喇，佢話佢唔會原諒我

好小朋友

咩原因令你咁講先
我想知，想成長

首歌唔係講人離世要學識放手？

8月28

Mk

smily face, 毋忘果次同佢月華街地利亞見佢同劉心悠拍我老婆係明星

嗌下交姐 勾下手指咪算

抵死

愛人所以打人？
咁你好愛你呀媽係咪日日打佢
你呢啲叫想佔有人
唔係愛一個人
愛一個人唔會想佢受任何傷害
而你偏偏留低咗個陰影俾人

睇得出樓主係好care佢，但都要學識放手 之後你就會覺得其實冇嘢係你冇咗生存唔到，世界咁大 大把值得你欣賞嘅女仔

櫻花樹下？

我知我做錯咗…但我嗰陣真係好嬲

嬲大曬

唉，感覺上，愛又唔係，唔愛又唔係，唔知佢想點

不過喱家都分咗手，唔駛再諗佢愛唔愛我

佢整爛咗我同佢一齊整嘅蠟像手，我個心真係好撚痛…喺我眼中，就算佢之後唔愛我，個蠟像手都係佢曾經愛過我嘅證明
我知道嬲還嬲，打人還打人，但係我真係太衝動，控制唔到

自己攞黎

咁高憎你有咩高見

學識點樣情緒管理先啦
無架啦女人一淡就完

好 另外，佢仲係好憎我，話唔會原諒我，我好內疚…

屌你老母你呢啲仆街MK人渣淨係識嬲識打人，垃撚圾，以為自己係聖情咩on9 仔，打女人仲大大聲話比人知，好撚型呀？

屌醒我啦…

都戴左半頂帽啦

一路睇一路覺得柒
成件事係小學生打交咁
返學讀多兩年書搵返個腦囟先啦

佢話原諒你，你又會想復合，到唔得果陣又loop又錯手打人
算鳩數吧唔